諗諗下, 夏榮可能仲係Kpop女團界最接近完美嘅女仔...

呢個樣同呢副計如果而家出道, 乜野小姐姐牙周真係無人睇...

春日小夏榮

我周笑而不語

的確夏榮吊打

印度公主初出道個樣……

艾榮是正

屌, 睇左夏帆

唔好咁孤寒啦，一張圖都無